塞綠色線呀香港人

要人呀

推

TKO冇人 遊緊車河

本身已經塞緊，只係差暫停服務

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇

中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

調景嶺月台好多popo

加油呀

已經塞緊，廢鐵要收佢皮容不易

港島線都要人啊

綠線係最廢嗰條，海都過唔到

你地搞到我返唔到工

加油 唔想番工 想到入暴大

綠線工業重災區

push

九龍塘月台冇人